[16-07-2019]股市直擊+波神信眾區

D7PCBCDB!

沙田遊行演變為衝突，大批防暴警進入新城市廣場清場，有市民質疑商場放行讓警員入商場，有逾百市民今晚一度包圍新城市廣場詢問處要求答覆。至今日凌晨1時訴，居民定下今晚（7月16日） 6 時回覆「死線」，新地若不回應，晚上 8 時就會回到商場抗議，其後市民和平散去。

新城市廣場晚上約 9 時起，市民包圍商場保安、客戶服務主任，要求回應為何昨晚讓警員入來清場。新城市廣場行動部主管馬錦文要求市民填意見表，才會正式回覆。

至凌晨12時，5名警察曾到場了解情況，三名區議員協助調停後離開，新地職員也稱不會讓警入來。

民主黨立法會議員林卓延之後到場，稱已跟新地高層表達訴求，正等待回覆。居民定下今晚 6 時回覆「死線」，新地若不回應，晚上8 時就會回到商場抗議，其後市民和平散去。

如果香港建國沙田一定首都

山明水秀人傑地靈

戒鹽
對身體好呀

D7DB!，是我們的職責。

政府班垃圾仲唔出黎澄清
姐係真係有諗過啦

港共政權有咩做唔出
只差一個合理借口唧

21世紀諗住咁樣會有用佢後面度橋班人廢到

因為已經冇晒計 又唔肯跪低
2014年有人會割蓆, 今年冇
分化左咁多日都係失敗

去到民主黨都唔割蓆下下企最前線

因為支共來來去去得分化一招然後UNUN腳等收漁人之利...

【 突發】助攻美國戰線《香港人權與民主法案》！

攬炒

簽呀

沙田柚跪求

連登JAI無論主線任定分支任都咁落力...

沙田柚戰鬥社區

良心營運

年紀大了 只夠體力weekend打下主線...